俾我係美斯就簽短期約過去AC米蘭

食住AC米蘭個勢，借d依贏咗牙朗個意甲冠軍，一人之力帶領好耐冇威過既AC米蘭贏冠軍，幾鬼威牙

之後再轉會掘金

伊巴：往死裡打

支持

會員AC米蘭一定會好開心

件死廢老去到咪又係散步咪撚害人啦

佢夠膽散步伊巴將佢扔落垃圾桶